周庭不如唔好再參與政治啦，全職做youtuber啦

仲好睇過香港所謂youtuber
好心香港既youtuber加油啦，虛心d學下人地啦

從政又俾人拉，又俾人騷擾
搞youtube，開patreon 搵真銀好過啦
橫惦好搵過從政

係啦，好慘，G瘋都係，見到好心痛

G鋒賣牛肉飯好d

做乜都好，先離開香港

賤格 偷睇我profile

唔G周庭會唔會心動呢

做下時事評論算啦

現在時事評論都好易比人拉，去日本先做

大家點睇

佢本身71前都quit左
係俾狗拉完好大迴響先出返黎

點定義佢係咪而家有參與政治？

密密做 增加影響力

做youtuber就唔比人拉你都幾天真
衰d講走去拍av都比人話勾結外國勢力

走唔到 隨便搵個罪名拉你就係令你唔可以離開香港

起底 五毛 block

其實點定義佢係搞政治？
佢已經無參加政黨
港共亦無可能俾佢參與任何選舉
如果佢持續以素人身分發聲
即係好似Lunch哥咁
你當唔當佢搞緊政治？

Thanks

比人收左護照
除非入美領
否則無得走
佢同之鋒唔可能海路著草
比人捉到既傷害係非常之大

諗起比人收護照
其實都係一個極剝削人權做法

擺明報復美國制裁

直接收錢幫藍店洗底啦
反正咁多兒登仔撐

政治如影隨形 你做乜都可以講係政治
唔表態都算一種

成日覺得佢好似明里日文字